GTA-FIVEM SERVER PROMOTION 卷圈之城

城市名: 光圈之城

大家好!我係宣傳部MIC!
IP: 139.99.68.152:30120
(可以在FIVEM內 F8 輸入 connect 139.99.68.152:30120 直接進入)
FIVEM 就不多說了, 就是一個GTA 5 聯機軟件, 插入多個由服主加入的車MOD及遊戲文件!
光圈之城背景: 由一班經多個伺服器洗禮過後的玩家,確定自己對RP的熱愛.聚首於光圈之城! 扮演自己想成為的角色! 本伺服主要以廣東話溝通!多謝支持!
(服內好多愛車之人) 一星期更新5至10架車種上架(未上架有過百種)

特別娛樂 (有老闆,職位):
夜店-凱撒皇宮
給予大家飲下酒!做盡另一個自己!在內發生既任何事,都非常安全!

賭場-冒險樂園

租船出海釣魚
看看海!~釣下魚,傾下心,釣下釣下,釣到金!?

部份職位:
售車及修車基地 - 雨宮車房
設備齊全!擁有全市車種!修改多進口車輛技術!

的士-勃勃的士
係你最吾方便既時候出現!安全抵達目的地!使命!必達!

警察警徵
少廢話,打擊城內罪犯!確保守法城內市民安全!安全居住光圈之內!

醫管局
光圈之城-醫管局之宗旨是"不忘初心 牢記使命"
你的生命守護神,藍白色情人!

黑幫 - 洪門
為達到目的,用盡所有方法!擁有最好的計劃,團隊性!光城唯我天下!

詳情可以加入光圈之城DISCORD了解!

DISCORD :

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢